發唔發覺game5尾curry浪射真係好柒？

有冇人cap低？

係咪真係冇野鬧到咁 肉酸渏

怎樣才算贏NBA?

1. 球隊屬於西岸
2. 對局球隊沒有內部矛盾
3. 對局球隊球星處於狀態最好的時候
4. 不能以體能硬爆籃底
5. 不能射三分波
6. 不能快攻 只可靠組織得分
7. 不可交易巨星到球隊
8. 隊中員球不可有犯規
9. 不能協防對局球隊的巨星
10. 球隊巨星FG需要是100%
11. 必須遵守以上規則 否則被定義為勝之不武 反斗奇兵也會說你幸運、無恥 反斗奇兵總是有理由說明球隊不應該贏NBA

佢係咪對住個bench大叫左野
有無人有片

諗唔到有咩抽 抽埋呢d野 好小家

仲要一個人射曬，阻住kd拎40分

猗狗真係仲惡過疤狗